其實kris lau憑乜嘢排位可放中間，我迷思中

anton都係放側邊
mia 放側邊都無乜迷思
cs 都好合理
但kris lau得果百幾人
明明無人補
都可以放中間
我迷思中

alphabetical order

原來有間咁反智既公司

憑佢教全科

唔多岩喎
calvin sun係S
kris lau係L

無人補仲放側邊咪接埋囉 要幫自己賣廣告

佢可能計名唔計姓， A C K M

mia個下巴係P圖定點...
以前補佢果陣個下巴冇咁怪架喎

Antonia bb

排位果個英文程度咁差

咁咪好
呢到有比利千千萬萬打手

利申: 我係比利打手

收幾錢
有冇得介紹賺下外快

可能公司睇5**人數
Anton上年好似得一個5**學生
Mia好似0
計英文KL好似最多

講到5**佢哋先至係最多
真君子一齊分享 5**學生嘅樂趣
一齊影相和諧共處一齊企中間
#曲L到呢

會唔會係咁？

最勁秋嘅 Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證